真係唔怪得笑波子咁受歡迎 根本成個韓星咁

靚仔到仆街

好撚柒啊

波子哥哥 妹妹想比個處你

樓主諗好揀邊間中學未

似智障金魚佬

仲以為嗰mon有粒嘢痴住

笑波子哥哥

好心啦話佢樣衰個啲照下塊鏡先啦

屌你爭d嘔出黎 我講真

個鼻哥隆塞得入兩條蘿蔔

粒墨做乜鳩

P到咁都可以咁柒
都真係唔知講咩好

見親我表妹睇笑波子都想嘔
好7呀媽

搞到我係咁捽個mon，原來癦黎

佢個fd呀dee jable好多

根本成個戇鳩咁

( Show Blocked User - 大寶DaboGor🐻 )

兆尊老母

似弱智多

低能之中都算靚仔

做咩化到女人咁

啦公道講句，唔樣衰亦都唔靚仔，係屬於你見到會有D好感既親和樣姐

佢個樣同智障人士只係一線之差

幾同意你嘅講法

見到佢粒墨 我想嘔呀

agger
同韓星一樣咁垃圾

好柒，貼錢都唔要，粒墨

墨要生邊度先唔柒 除咗眼角

額頭？

嘩屌

笑睪丸？

屌你老母死撚開啦戇鳩

真心靚仔咩 淨係覺得佢好普通，唔醜

最近拍個廣告係到唱歌 難撚聽到
我女朋友都係到笑

家燕媽媽

粒墨真係好樣衰！！

民工樣

啲小朋友大過睇返自己鍾意過笑波子唔知會點呢

人生污點

粒墨

脫撚左粒墨 整過對死魚眼 個鼻 整哂成個樣都okay

有無人留意到火車站又有佢d廣告告示板

好心佢走去脫墨啦
好礙眼
雖然佢脫左墨都係普通樣

屌你個頭成個雀巢咁

個樣咁普通，落mk隨手都執到幾件孖生兄弟
話佢俾仔嗰班𡃁妹係咪成世人未出過街

特殊學校邊有分banding嫁,都係揀番近屋企個頭嫁啦

識個17歲女仔睇笑波子 份人平時on99咁自己講自己笑 冇乜人show佢 完全體現左柒波子fanbase係點

估唔到有生之年可以係連登見到有人吹奏波子

驗眼啦老細

jer

究竟樓主有幾柒先會覺得佢靚仔

好撚柒，佢啲打機片想抄達哥咁先柒

又開假膠post

樓豬仲靚仔

太陽穴 eg.家燕姐

柒咗

咁靚仔都話柒 好酸呀個post

屌，弱智兒童返匡智院啦

唔洗佢 唔好嘜垃圾都擺上嚟

笑波子 香港no.1 youtuber

屌你係地鐵站見到佢個樣即刻想轉撘巴士

我估佢個格唔係差 係衰弱智

好尾機

波子屌打上邊9成毒撚

粒癦 成哥八婆咁

樣衰加一

大J仲型啦屌

聽日要返學啦

( Show Blocked User - 大寶DaboGor🐻 )
小學雞一隻

咁撚樣都叫靚仔
你係咪未過男人

雖然連登係小學雞討論

擺個死人樣出黎想嚇死人咩

粒墨真係畫龍點睛

而家係咪染個mk頭 再p到塊臉白一白就係韓星

係韓星大部分都係咁

好想送個處比佢😳

有粒鼻屎

真心似

中小學生偶像

次次上YouTube都見到哩條柒頭

香港人永遠都睇唔起人地成功

佢首phonephonephone真系世界級

笑波子係乜撚野黎？食得既？